最後衝刺谷11.2人數

whatsapp, line, wechat, etc

俾信得過既親友
呼籲佢地今日去維園、中環

雖然好老土，但如果每人呼籲20個人，只要20個裡面有1個肯出來，就可以將人數double!

唔得閒打字就直接send呢幅文宣俾佢地啦!